其實有廣告又點

上過舊登同連登
大家都係屌有廣告
我平時用手機版連登廣告都係喺個post下面條小banner咁
根本唔影響閱讀
又唔係彈出黎要人按交差關閉廣告先睇到個post
咩登都好人地運作都要經費啦
整個forum出黎唔通完全唔收錢咩
如果又唔想比錢又要人地無廣告咁免費用人地d野
道理上又唔無好通喎

相比廣告
我更唔中意連登而家中學雞5p橫行就真

啲廣告勁易彈
少可以接受
多就煩

最煩係d廣告穿插係留言中間 成日掃落去果陣hi左入廣告